侵大校長會唔會開記招？

如題

用Twitter就OK

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

Trump U

衰過公安，公安係你買刀先捉你